#
 
งาน
นักลงทุน
บอก
ใช่
ธุรกิจ
ค้า
ปลีก
ธุรกิจ
ข้อมูล
Jack
 
Ma
 
Alibaba
 
#
Jack
ประธาน
บริษัท
งาน
สำนักงานใหญ่
ประเทศ
จีน
บอก
เติบโต
เท่า
ปี
งบประมาณ
ที่แล้ว
ยอด
ยอด
ค่า
สินค้า
ล้าน
ล้าน
ดอลลาร์
ภายใน
ปี
บรรลุ
เป้าหมาย
บอก
ลำพัง
เพียง
อี
คอม
เมิร์ซ
ถือ
เพียงพอ
บอก
นักลงทุน
เติบโต
ธุรกิจ
บอก
ใช่
ธุรกิจ
ขายปลีก
ธุรกิจ
ข้อมูล
ทุกสิ่ง
ทำ
บริการ
การเงิน
ลงทุน
ลอจิสติกส์
ข้อมูล
ถึงแม้ว่า
บอก
ไว้
เช่นนั้น
ก็ตาม
นักลงทุน
ยังคง
ทำ
เงินได้
เป็นกอบเป็นกำ
ธุรกิจ
อี
คอม
เมิร์ซ
หลัก
เป็นห่วง
สิ่ง
เหล่านี้
กำไร
แค่
ไหน
ก็ได้
ตอบ
ทุกวันนี้
รู้
วิธี
ทำ
เงิน
ข้อมูล
รู้
ใคร
ที่อยู่
ข้อมูล
อนาคต
กำลัง
บอก
อย่า
ตัดสิน
เป้าหมาย
บริการ
ลูกค้า
พันล้าน
คนใน
ปี
หมายความ
ขยาย
จีน
ปัจจุบัน
จีน
ประชากร
พันล้าน
คนนอก
ถาม
ปัญหา
เรื่อง
สินค้า
ปลอม
บน
บอก
มั่นใจ
สามารถ
แก้
ปัญหา
ได้แต่
มัน
ต่อสู้
ธรรมชาติ
มนุษย์
บอก
ปัญหา
สามารถ
แก้
ดี
รัฐบาล
องค์กร
ใคร
ก็ตาม
โลก
ที่มา
Jack
 
Ma
 
Alibaba
 
Investor
 
Day
 
Hangzhou
 
Alibaba
 
GMV
 
Ma
 
Ma
 
Alibaba
 
Aliyun
 
cloud
 
computing
 
big
 
data
 
Ma
 
Alibaba
 
Alipay
 
Ma
 
Alibaba
 
Ma
 
Alibaba
 
Group
 
GMV
 
Alibaba
 
Alibaba
 
Ma
 
Ma
 
Alibaba
 
TechCrunch
 

